想問下 信用卡有冇得交學費

想問下各位巴絲交學費嘅話係當現金套現定簽帳

拎學費買牛輸到仆街

簽帳，仲有分儲

簽帳
DBS 新卡三個簽6,800 仲有gip送

quit u

再借學費再買過

再輸再quit

我得匯豐卡 係咪冇得儲分

唔知你係邊款匯豐卡

好多學生卡 簽學費有回贈

匯豐學生卡簽學費好似有2.4%回贈，最高＄200

有咩所謂,投資輸左咪當交學費嘛,兩樣嘢無分別啦

多謝絲打 我得張垃圾hsbc紅卡

啲學費同輸咗嘅錢都係一去無回頭